
                      La primera impresión fue un quiero y no puedo, algo que las siguientes veces me fue agradando poco a poco, hasta tal punto que ya incluso me gusta. Admito que el visualmente está muy bie y los actores son de renombre y lo hacen bien....no le termina de convencer el protagonista masculino.
        
            